突發：全民皆股 個個拎住1萬蚊衝入去市場

所以大升

北水每日過百億
港股根本就係支股

一早已經係
俾人覺得 國安法無事既